［社區爆發］根本係呢一刻唔應該再有街頭示威，你地仲嘈乜？

你哋喺度討論預約開花、突發開花、匿名搞手同遊行集會邊樣好，其實你哋有冇諗過呢一刻社區已經爆發，係幾個月之內香港將會變成死城，到時再有街頭行動擾亂社會秩序已經增加唔到任何社會代價，因為本身已經係死城，咁做仲會增加示威者之間感染機會。

777依家係要攬炒就應該成全佢
現時嘅目標就係係拖垮經濟下而又保住自己條命
到瘟疫完結先在準備下一波街頭鬥爭
明母？

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

係 依加應該要瘋狂文宣
趁話俾人知政府幾唔掂

冇錯

而家係要係咁將所有責任spin哂比政府 等班藍絲都dis埋政府同保皇
同埋要趁呢個機會全民升級日常都用豬咀

推

而家最好做係文宣 當然靜靜地搞狗都得

拉
善用起底
Btw今日係811半個月

🙄